想請問選民登記過一次係咪唔駛再登記都可以投票？

2016年投左票 在下一次區議會選舉立法會選舉中投票就唔駛登記？

你可以查閱選民登記冊

屌你老母起撚左你底啦又話自己做緊選舉處依家又走上黎問，你係咪有精神分裂呀傻鳩

屌你老母死傻鳩

你屌唔係問題呀，個問題係點解你係選舉處做緊又要開po問選舉處既問題，你係咪啲死肥鳩毒撚冇人理要靠開po取暖呀慘慘豬

你就無人理慘慘豬

你平時返工都冇人理既，又獨撚一個食飯，真係好慘慘豬啊

你都係獨撚

做緊保安呀我

你份GA約都就快完啦
到時咪可以做保安囉